親共派：已收中共軍令狀將全力批鬥郭榮鏗

建制派稱中央發聲乃理所當然 正研究不同方案阻止郭榮鏗
14.04.2020 14:48

港澳辦和中聯辦強烈譴責主持立法會內委會主席選舉的公民黨郭榮鏗，及部份反對派議員「拉布」，質疑有違宣誓誓言，構成「公職人員行爲失當」，民主派批評是干預香港內部事務，違反基本法第22條。新民黨主席葉劉淑儀反批他們錯誤解讀基本法，指基本法表明落實一國兩制是為了維護國家統一及香港長期繁榮穩定，若果內會長時間停擺，損害本港民生及經濟，中央有責任發聲，撥亂反正。

民建聯副主席陳克勤表示，建制派會研究不同的方案，阻止郭榮鏗繼續阻礙議會運作，包括提出不信任動議、修改議事規則，亦會去信立法會主席梁君彥及內會原主席李慧琼，要求他們跟進，建制派亦支持政府嚴肅跟進，律政司應審視郭榮鏗的行為，有否構成公職人員行為不當罪。

新民黨主席葉劉淑儀反批他們錯誤解讀基本法

uh huh...

賊性難改

用返支那嘅招數咪得囉，被消失

大佬啊你唔好咁痴線啦，你已經得罪咗全世界㗎啦，八國聯軍再打嚟你真係識驚啊

唔驚！一國打百國

你班親中派夠成日開會唔蒲頭
算唔算失職先

中國人最鍾意就係起火頭
睇你救得邊一個

香港法治有險可守
唔撚驚呀